南京大屠殺只是雞毛蒜皮得小事

老巨認同

係南京事件

南京大屠殺係共匪用黎散播民族主義既謊言

南京嘉年華

南京派對

衲dee今日出咁多post, 放假呀

南京解放日